如果示威拎中國國旗

如果下次示威，個個都拎住支國旗，咁港澳辦記者會仲可以講啲乜？

有咩辦法可以令中央掉轉槍口？